[再迎戰俄羅斯世界盃］利物浦季前轉會情報討論區2

1001

買沙特個龍啦屌

爆字

Post 27 ah diu

屌你個旁證廢定假

on9子與狗 不得內進

亞洲人真係次人一等

分家啦

個旁證係咪英超水平

燈到分唔到

2

希望舊會然可以番黎

一比零

比清亂黎

比ching

俄仔防守陣形企返好了

明明post 27

唔洗買到人了

咁叻你黎開

個中堅扭乜9

一齊返高燈啦

25係我開既
26比人破壞左

早洩不了

沙特

又爭食

上個post唔寫number
戰犯

上個 post 講起利子換代
我 KD 開始睇 印象中 淨係計最活躍果個領頭人物
最早 才子 梁非凡
之後查理阿當
之後他首
之後肥賓
之後沙高
然後依家

T ba他首
肥賓沙高

角球禁區都過唔到

乜撚嘢角球嚟

GOLOVIN

仲話ynwa
成日分家

俄有個拉傷 冇得打了

玻璃又傷

乜撚野隊友黎

跑跑下拉親

咁拉傷法應該玩完

bb,點解依隊牙仙奴勁咁多既，可以禁住人打

無熱身

大腿拉親 冇了

同史獨一擔擔

第一場就傷

咁似史毒

邊隊係綠杉

跑跑下

自己傷多數勁撚大鑊

4年後再見

俄羅斯戰鬥民族 傷都要 讓我自己來

迪沙哥夫
成隊俄佬識4個
沙哥夫 迪沙哥夫 艾堅菲夫
同埋你地講果個gogovan

呢種自己拉傷，多數有排搞

佢家下黃色衫

當爺 肥賓去左邊

T ba on9得黎好好笑

舊患黎
大腿拉傷
有排搞

舊登？

俄仔史獨

今屆玩完啦

肥賓比on9子趕走左

當自己係疤塞咩 咁猜上去 爆二邊算啦

d節奏好慢

沙拉爆到邊都頂唔贏

可能人大咗 忙咗 都無乜心機上論壇
依家都無讀書時咁有心打機 難保過多幾年連登都無心上

俄佬 成線縮到咁後 傳番禁區頂 輕鬆啦

盡數吧俄狗

如果唔係把握力差,俄佬已經456左

沙特中場唔識迎波

慢到

爭食情況都幾嚴重

無啦啦講舊史

插水插到

會唔會係埃及文明太無私

踢膝頭喎

沙哥夫真係好耐冇見

利撚唔J舊史仲有咩講

fsg out

到沙特爭食
3個爭頂
一個紅衫都冇

有無人覺得俄佬對國旗襪幾正

仲話加到48隊波，咁既質素點睇

輕鬆full house
又多16個國家球迷擁過嚟
why not

屌你老母 咁都傳到

冇啦啦都傳出界點搞

個商業價值太大

當自己簡迪咩

都好過2010睇西班牙贏一粒之後馬騮搶球到完場

小朋友

細個果陣d南美隊好睇到
而家d踢法真係太實際啦

如果英超多幾隊好像沙特咁

肯攻上去就好

咁果年冇計，沙維小白當fit,實踢返巴狗踢法

俄仔最後1-1就好笑

乜野出波黎

般尼茅妻

留名待bin

沙地 d個人技真係幾好 ，但冇teamwork

平時黑下哨屈下亞洲人機就得，去到歐洲舞台輸硬

個個都又廋 又細粒

埃及夠唔夠打

捷利哥夫

咁落去真係利式和波

6號仔 廢到

d旁述完勝cctvb

2-0

post2？

燈左

2:0

應該28

成班雪糕筒

第一下交得咁差都有入到

比你燈死左

沙特防守笑死人

速度差距太大沙地完全跟唔到俄佬節奏咁

完了吧

沙特每次中場一斷就會係3打3 /3打4

個下根本-6

避得靚，推一步都推得靚

系

救命究竟睇緊乜
沙特英甲水準都冇
走位配合迎波冇樣做得好
身型體能速度高度全部輸
識扭波但唔識護波
上半場唔輸456只係俄佬太廢

-6啫
咁都清唔到

比清

太多垃圾隊真係唔係好事

頭10分鐘係威係勢
之後打會原形

比清你走啦,我唔想搞大佢

亞洲Top 5都咁
其他幾隊有邊隊頂得到？

YMCA

啲防守真係業餘級

日本應該會比人強姦都似

車厘哥夫早2年FM 好勁

未必
主力都喺歐洲頂級聯賽打緊
適應到個強度

但會俾人頂撚死

今年日本係睇下可唔可以第3

好似D AV日本妹咁比人瘋狂中出

韓國體力化防守可能頂到半場
不過唔洗屈技術
比人屈身高都死啦

日本好過依隊沙特啦

早段就算俾佢控住踢都好，都完全唔覺會入波
又冇走位配合入涉，又冇身高接應傳中，又冇人射遠射，點入波？

沙特平時踢開霸氣足球，對住對面濕9防反都即刻收皮，水平真係差太遠

D人唔走位 傳唔生個波

佢地個人技術同體能係低水平超班緊係可以咁踢
同南美技術差幾條街 同歐洲乜春都全面輸哂 連比賽既強度都差好多 佢地係自己個垃圾聯賽 拎波控幾秒先有人黎拍 歐洲班人未接波已經痴住你

GOLOVIN 應該可以頂10號位

唔肯放人出去外流就有咁嘅後果
都講咗十幾廿年

asia隊始終魚腩

條女 講得幾順暢

沙地唔係比錢d球會比佢地球員加盟咩

now618係咪要俾錢先有？

係

廢到笑

原來我老豆買左俾我睇又冇同我講，仲諗緊點解冇啦啦有個618有世盃睇
本身諗住睇viu算

宜家ox子

沙拿聽日係咪可以出

其他人唔敢講，但Ox子就肯定係最低質

話最快都要再下場

其實四大才子究竟係邊四個

我屋企都買左

沙地有一屆輸8粒添啦,

剩係識JC

02
Klose ‘head’ trick

呢件都高汁, 唔好數漏

J.Carragher 足金9猴 含家hihi 梁靜YUI

我一直以為高町有份添

下半場沙特個勢好似好番好多

個14號好垃圾

著得14號既都係垃圾黎

沙比唔係垃圾

又反?

我屌你老尾反沙比?

我識個好勁

場邊有贏國旗

3:0

3-0

salah molamola

推人

屈高

梳 剩係記得依家個件

普京

我覺得烏龜 有機會出局

留意到利記連續兩代14號都好波

大成個碼

埃及班中後場廢唔廢

salah 有冇咩勁隊友

GOLOVIN 助攻HAT TRICK

沙特 10 同 18 都幾勁

駁唔到

落bid未

沙地件波衫設計幾特別

得條白邊係頸後

nike真係易做

18都唔差

沙地=渣土tiki taka

上一個唔係jovanovic咩?

Chelsea owner Roman Abramovich is reportedly hopeful of recruiting fellow Russian Aleksandr Golovin from CSKA Moscow in January.

Midfielder Golovin has been capped 15 times by his country and is expected to be one of the World Cup hosts' star men in the summer.

Abramovich is willing to spend around £15million on Golovin next month to avoid paying an inflated fee after he impresses at Russia 2018, according to The Sun.

jovanovic?

其實我覺得國家隊應該搵返自己國籍既人教

according to乜野？你識唔撚識字

諗起係咪日本臨世盃炒左鬼佬換左個架佬教
但好似輸晒熱身

係 但只有足球強國做到 本土冇好教練都冇計

好欣賞佢地對tiki taka既堅持

世界波

4:0

Cls

靚撚到

6號仔真係好廢

呢條on鳩之前都post過the sxn

完全封鎖

沙拿聽日要教訓牙so了

Cheryshev幾勁
以前有傳過黎利

出到先講

5:0

5-0

癡線

出到啦

埃及唔出沙拿=輸撚硬

個龍廢撚過model

不打了不打了

Golovin幾勁

買佢

俄仔有冠軍相

冇傳失🤭

仲有個6號仔

唔好搵世界去判斷一個球員勁唔勁

成隊老人家 過到分組賽 16強都斷氣啦

diouf

屌你啦咁早開始燈

歐洲隊對歐洲隊就可以參考下既

呢場波邊個踢都勁啦

沙拿 vs 阿蘇

奧子

成隊沙地 又廋又短

俄國個個最少都大一個碼

model去打沙地
一樣至少失5球

買定沙拿神射手

踢3場都做到神射

應該唔至 比俄仔撞到腦震盪
失多6-7 球

沙拿 同 牙蘇 對沙地 刷入球啦

可能卡雲尼

有無俄妹睇下

沙拿 慘d 隊友 水水地

沙拿堆 隊友咩料

GOLOVIN 3 ASSISTS + 1 GOAL

老豆買撚左雙
笑死

正到無倫

買左主其他

角大

我買左8.5大

Golovin原來今年霸氣杯對阿都入左球罰球

golovin幾靚仔

睇黎我待業期間都要靠馬會架啦

成個Reus咁

buy him la diu
冇記錯求先踢到80多d 跑動數據已經11.x km 踢迫搶應該夠力踢

側面好似

認真
睇左咁多屆世界盃
今場都算係最撚垃圾個幾場
俄佬唔係踢得好
只係沙特太廢

Golovin都J

仆街d角球食左屎黎
30min 0c

利po已死

曾說我們結束 最後還是未滿足
再想追逐幸福 速度十足 沒想到你卻變得冷酷 😢

基沙文留隊

沙特冇防守意識，猜波又妹極都唔入禁區，踢落兩班波，整體實力唔夠，體能爆發又輸俄佬

俄佬今場唔算好，但夠砌沙特有凸

🔴🔵Sophie Ingle: “As soon as I got the call from Chelsea it was massive for me. I need to push on with my career and I’ve come to a club that is the number one in England."

女子隊隊長都走左

SKY SOURCES: Celtic to break club transfer record with £9m signing of Odsonne Edouard in the next 24 hours. #SSN
笑左 9m都record breaking
謝4會唔會得8m 筆直？

疤都會比人撚狗

想用短傳做上去 但後場都中前場斷哂層 冇中場會回後現位攞波 所以猜極都係幾個後備同龍門互傳

電話佬好波

俄佬一逼就甩

無得買丹比利

又一日

今朝無人既 咁多人放假？

留名先

無哂轉會新聞都唔知講咩好

該禁錮沙拿了

八點Mo對So

點解馬體會d人咁忠心？

c蒙尼>>高普

原來今晚8點，兩代利記球王對壘

零晨2點都有2位利記未來球星

今晚如果沙拿出到有機爆一爆

成隊人求佢留低

烏拉圭鋒線勁d

無沙拿=廢隊

希望兩隊都出到線

edward仔世界盃可以休息一個月

咁今晚應該點買

果時古冇成隊人求佢留低

其實沙基利果d應該未到七月都應該提早畢業

個陣咪講過
隊友同情佢 理解佢點解想走 南美人夢想球會

原來全部都係 25 底

今晚點買好

博埃及🇪🇬

早晨

沙拿首名

so7應該入波先

個個當利跳板

我覺得似沙拿

岩岩傷完再帶埃及出線 ，埃及國內一定

都幾好分

今天很曬 ，但有d清涼

尼馬已經比巴黎撚左獲勁

疤重可以買咩人

大巴拿

沙拿

200m fsg又贏

Gucci gang

ox好似幾帶動到隊波氣氛, 同個個都好熟咁

佢知舊康樂組組長就快要走

想印牙樂 ，但佢應應會轉no.

利post已死

我諗唔會 應該到2號free出黎先會轉

但佢長遠應該唔係閘位 ，高普已放過佢入中場

今晚飛無得睇沙拿

去冰

因為冇人用啫

基沙文留隊
但下體會又買左利馬
係唔係代表下體會準備賣其他人

賣koke

Free左費托

好想要Fekir/Draxler.....

花式打J 快點傳馬會要套現

現實係人地下年要爭冠唔會放主力

成班股東以為 lemar 係 replacement
點知係補強

好喜歡她

沙拿今晚出到？

馬體會隨時同支那有不乾淨交易
王健林用低價買走左當打主力

仲放走左兩個去中超添 應該唔需要賣人啦

話會出到

轉會一日未完都咩都仲有可能既
不過griezmann 出埋片就難d反口

今朝完全冇人講世界盃

特別利果堆

話左一定買 未必買
話左一定唔買 最後都可能買

利:
話左一定賣 未必賣(得出)
話左一定唔賣 最後90%賣

冇人推POST
利POST已死

費基亞空炮都冇乜心機

會掛念 就承認太掛念

你估馬體係fsg咩
40m咋lemar

沙拿有得出先算啦 好似好多日無練過波 如果格硬出 咪好似尋日比人換走果個俄佬

有操練相噃

確認左一定會出

唔係72m Euro?

樓主好靚仔

硬係覺得今晚兩埸古惑波

比清開鋪

何謂古惑

唉 又chur死佢 雖然佢都想踢

最梗要唔好死頂

好撚驚佢又傷

基沙文 vs 古天奴

正皮: 基
負皮: 狜

馬體會 vs 利物浦

正皮: 馬
負皮: 猁

今晚蘇亞雷斯咬傷沙拿，利迷點算好

較早前，曾有報導指出，羅馬主席柏洛達（James Pallotta）已親口承認巴西門將艾利臣，接近以7800萬歐元的轉會費加盟皇家馬德里，但他隨後則作出澄清，表示自己只是於餐廳內跟球迷開玩笑，並指自己在吃 Pizza 時的說話，一概不能作準。

沙拿咬牙蘇 再轉會疤

疤狗同賤種蝗 可以簽和平協議
會被世界fans 最多既三大門派圍攻

Can子咁都無比人屌走

你痴線架

Mo salad

咁下季疤買唔到人都幾大獲，皇唔洗講，實重整期
其實馬會真係好大機會

有邊爐，已經無人記得屌can

Can 話撚知佢啦，佢自己都隱咗形

十二碼 紅牌 主力傷出

嘻........

心水
8:00 和
10:00 主
2:00和

人地起馬有r霸盃
死利狗毛都冇條

和和客

咪係 睇得自己咁高

跟你買左，成24賠，買左2皮

2皮

輸晒唔好追斬我

唔好傷

廿蚊姐 無所謂啦

La下季打返起ok?

賤種出左 50m alisson

Roma 回價 80m

alisson 同賤種已傾好個人條件

球員本人想去

賤種如果平放navas 要唔要

我諗都係輪換下

咁兩隊都有得打正選既情況下
比我都揀鍠啦
人地鍠都想要既龍係得利狗嫌人廢既姐

咁勁都嫌

嫌貴姐

好多人話廢架

我都記得

Oblak

都唔望下自己啲龍咩衰樣

要

不了

why?

拎model同佢換啦
咁靚仔淨係賣波衫都夠賤種賺

幾歲
再拖完又拖 永遠買唔到個長打龍

問題係無人肯嚟呢間西球會呀

肯黎都冇用啦 你肯比錢先得架

navas都32 依d矮龍退化時退化得超勁

疤買唔到基沙文,會唔會黎搞鳩我地綿奴架

yes

兩個類型差好遠喎

原來網上行續約有得睇晒世界杯 好似幾抵

黎到變ospina咁

沙迪奧文尼：「今夏轉會？我在利物浦過得稱心如意，還有三年合約在身。當然，人類始終無法預知未來，我只知道自己希望贏得獎盃，並願意為此繼續努力。歐聯決賽的失利確實難以消化，但始終需要消化，而現時的我，只會集中於國家隊的工作上，務求帶領塞內加爾成為最好的球隊。」

稱心如意但係成日提子沙拿

佢造波比沙拉造到必入都唔射喎

Liverpool have conceded defeat in their transfer pursuits of Jan Oblak and Alisson, reports say.

The Reds are chasing a new goalkeeper. Roma stopper Alisson and Atletico Madrid goalkeeper Oblak had been identified as Liverpool’s top two targets, but transfer fees have proven as issue.

The Mirror claim Jurgen Klopp will now take time to reassess his options after telling the club to not pursue deals for Alisson or Oblak.

Roma want a fee upwards of £70million for Alisson, and are refusing to budge after selling Mohamed Salah to Liverpool last summer for just £40m. Salah went on to have a record-breaking season at Liverpool and is now regarded as one of the best forwards in the world.

Klopp did not want Liverpool spending a monster fee for either Oblak and Alisson and said the club could cool their interest in the pair.

FC Koln’s Timo Horn and Southampton’s Alex McCarthy are unlikely to make the cut, as Liverpool have been told by their respective clubs they are not for sale.

Liverpool fans have been alarmed to read Liverpool may now look to Burnley duo Tom Heaton and Nick Pope, but Klopp is refusing to panic so early in the window.

And the German is not ruling out giving reserve stopper Danny Ward the chance to compete with Karius for the No.1 jersey.

Liverpool are ready to concede defeat in their pursuit of Brazil keeper Alisson.

Despite reports from the player's home country claiming a Reds bid of £60m has been lodged, the Anfield recruitment team have made no such offer as they accept any deal is highly unlikely.

The keeper's Italian club Roma are still smarting from criticism over last summer's sale of Mo Salah to Liverpool for less than £40m, and have slapped a prohibitive price tag on Alisson as they maintain they don't want to sell.

That fee is thought to be in excess of £70m, and with Roma adamant they won't budge on that valuation, Jurgen Klopp has told his board he's not interested any where near that figure.

And with Atletico Madrid keeper Jan Oblak also priced out of range, that will see the Anfield boss reassess his plans this summer, as he looks for a new signing in goal.

With other targets on the Reds' list such as Southampton's Alex McCarthy and former Germany U21 international Timo Horn also seemingly out of reach, a reassessment now looks necessary.

Burnley's World Cup bound Nick Pope has been linked, and the Lancashire club's other keeper Tom Heaton has been on the radar in the past.

But Klopp will refuse to panic and may consider giving his current third choice keeper Danny Ward a chance to compete with Loris Karius.

Liverpool are prepared to walk away from a deal for No 1 goalkeeping target Alisson after failing to find common ground with Roma in negotiations.

The Italian giants, who signed Justin Kluivert yesterday for £17m, are wary of underselling the Brazil goalkeeper after parting with Mohamed Salah for a bargain £36m last summer.

Roma have valued Alisson at closer to £70m, a fee that would far exceed any ever paid for a goalkeeper.

Real Madrid retain an interest in the player but are similarly unlikely to unload such a huge amount despite Florentino Perez's keenness to address the position.

Thibaut Courtois' contract situation at Chelsea, where his deal has already ticked into its final 12 months, makes the Belgian a much more affordable target while any club willing to spend close to nine figures on a goalkeeper is likely to pay the release clause for Atletico Madrid's Jan Oblak, widely considered to be one of the best goalkeepers in the world.

Liverpool are set to look elsewhere for more reasonably-priced options in goal and are still pursuing a deal for Xherdan Shaqiri, who they believe will add depth to their attacking line.

Liverpool and Manchester United are battling it out to sign Fiorentina star Federico Chiesa this summer.

The 20-year-old is catching the eye of numerous European heavyweights after an impressive season at the Serie A outfit.

Fiorentina have recently slapped a £62m price tag on Chiesa to try and warn off potential suitors.

But according to the Guardian, both Liverpool and United are considering launching a bid for the youngster, who is already on the verge of making Italy's national team squad.

Manchester City, Napoli and Inter Milan are also said to be monitoring Chiesa's situation at present.

However, it appears Inter are unwilling to meet Fiorentina's asking price.

Although the club are trying to tempt La Viola with a player-swap arrangement, with the Brazilian left-back Dalbert and 19-year-old Federico Valietti both potentially making way.

Elsewhere, Liverpool are ready to swoop for Sporting Lisbon wantaway Gelson Martins.

The Portuguese forward may be available on a free after demanding to be released from his deal at the club.

Roma stopper Alisson has agreed personal terms with Real Madrid, according to reports.

The Brazil international seems set to leave Italy this summer and has been strongly linked with a transfer to Liverpool since January. But, the Reds have reportedly refused to meet Roma’s asking price and dropped out of the running to pursue other targets.

Spanish outlet Mundo Deportivo claim Alisson has already come to terms with Real as he tries to push through a move to the Champions League winners.

However, Madrid and Roma are miles apart in the valuation of Alisson. Roma are demanding over £70million for the goalkeeper, but Real’s latest offer was £20m off that figure.

Real are willing to pay £48m plus an extra £4.4m in add-ons, and negotiations will continue between the two clubs. Alisson’s performances for club and country in the last year has attracted a host of suitors, and Roma are determined to get the best price for the goalkeeper.

Alisson will become the most expensive goalkeeper in history if he is sold for more £34.7m this summer.

Roma goalkeeper Alisson is on the brink of joining Real Madrid, according to reports in Spain.

Alisson is one of the most sought after goalkeepers in European football after repeatedly catching the eye in an impressive season.

The Brazilian shot stopper, who is valued at around £61million, kept 17 clean sheets for Roma in Serie A last season.

He will start the World Cup as Brazil’s number one ahead of Manchester City’s Ederson.

And next season he could supplant Keylor Navas as Madrid’s number one.

According to Spanish newspaper AS, talks between Real Madrid and Roma are now at an advanced stage.

It is claimed the deal is so close, Alisson’s Brazil teammates are aware he will be on the move.

Roma have allowed Alisson’s agent Jose Maria Neis to speak to Madrid officials and a £61million fee could be agreed.

News of Alisson’s move to Real will be a blow to Liverpool and their manager Jurgen Klopp, who is on the hunt for a new goalkeeper.

At the weekend, Alisson made clear his desire for his future to be decided before the start of the World Cup.

Alisson said: “I think everything will be resolved before the start of the World Cup, that’s what I want.

“The truth is that I left everything in the hands of my agent.

“If everything is not resolved, it will be discussed after the World Cup.

“Right now, I’m focused only on the World Cup. There are some possibilities and we are working on all of them, together with Roma, always respecting the club.

“We’ll see if anything happens this week."

神奇 頂級 超卓
Liverpool transfer management team

電話佬其實都算忠心
咁多年都未走
定諗住去做獌狗

其實係咪反正去邊都差唔多
不如留效馬體會

上年真係無限接近過獌
好彩夠義氣 好仔

去巴有盃
馬體有撚

3，4年前西甲
應屈歐霸冠軍

正 又係高普唔想洗大錢

FB班股東得閒冇野講，又出post歌頌FSG

勁，D錢去哂邊

喉舌:F$G好想洗錢 不過高普唔想無計啦 下略數百字...利物浦或成最大贏家

費基亞單野一完，喉舌7到靜左幾日 笑死

加強球隊爭冠能力 大手筆買投手 打手

net spend boy呢

利就是柒，上上下下都係

1314西甲個陣基沙文未黎
所以今年係佢係下體第一個盃
好似係

白襪 十足d唐氏綜合症患者d著法咁

hku？

小學雞仲未著夠白襪咩

有無人過去挑機

Mj白襪呢咁？

唔同弱智討論

喊咗
唔反F$G鳥

件公司之前蝕錢我地唔收人工一齊捱
到有錢啦我地都唔會叫佢加人工比佢我地架啦
廢事要佢地洗咁多錢啦

人地係白武士 無左FSG利物浦一早收左檔 仲唔謝主隆恩

多謝佢地 盡情賺多錢啦
有冇成績好閒姐

fsg而家賣出去可以賺返幾多

講左幾萬次FSG唔係白武士
係佢地同皇家蘇格蘭銀行夾埋食撚左兩個仆街夾棍

呢啲真係典型股東
唔講成績淨講由負債變財政健康所以覺得好好J

佢地係迷fsg唔係迷利

本身破產跌落英冠英甲
而家仲係英超有頭4成績仲唔夠好咩

對股東黎講就係白武士
救左利

球迷:好多年無盃 賺錢都唔買大牌? 冇冠軍留唔到主力

股東:好多年前無錢賺 買大牌冇錢賺 唔賺錢就財政唔健康 要賺錢就要賣主力 依家有錢賺財政健康 賺賺賺 錢錢錢 健健康康賺錢賺錢 !! 有錢賺仲反?

班on9 J賺錢根本無得同佢地溝通

唔賺咪會好似列斯咁破產囉

無錯 賺左既錢要嘔番出黎點算賺錢
要拎賺左既200幾M 出黎搏冠軍 不如賣多二個主力賺多200M

Ste Gerrard Gerrard !!!

He pass the ball 40yards

痴撚線alisson又嫌oblak又嫌連navas都嫌
navas無限接近利物浦

是但一個都丁死啦

butland黎都係啦

疤 150m 沙拿

米勞列或成最大贏家

【前利追蹤：謝領隊蘇超首戰】

蘇超賽程公佈，由謝拉特帶領嘅格拉斯哥流浪開咧戰將作客鴨巴甸，而第四週將作客些路迪挑戰羅渣士。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC

收到風因為fsg唔肯比錢買龍
高普決定比多次機會米仔
下年用佢打正選 賣ward 卡膠後備

cap圖待bin

連沙基利都無曬消息

踢緊WC
宜家肯定冇

要等佢出局先

人地踢緊世杯wor

收到風今晚巴塞會叫so7游說salah 遲下過檔巴塞，一齊組隊打皇馬

我收到風話salah叫so7回巢一齊打鳩獌狗喎

So7 笠沙拿波衫

正式加入利post廢青大渣庭

終於last day la ?

係 出埋啲thank you email就成個人鬆曬

1個月後我又加入

廢青團強大了

睇埋世杯先搵工？

厲害了 我的團

冇人傾波 利post好低質

-,- 上面未講緊沙拿會比人笠波衫

派左散水餅未

準備辭 1個月通知

派左 但同事話唔食餅 嫌甜
叫我去買生果 唯有買啲靚少少

遞啦遞啦

ching臨走都要比人玩

慘

果2個女人玩減肥 不斷話唔好買西餅 要水果

可能想食你條蕉

寶寶 一個月有排你捱

利post淨係講得波架咋

一陣又有班人嘈'利post咁低質，唔怪得沙高唔入利post'

屌 唔早講 人妻呀

男人隊波定女人對波

男人對波

高汁

有女同事應該唔錯

點解咁多呢d圖

個隻雀定穿雲箭

明顯雀啦

打下飛機先啦大家

Latest: salah may not be a starter

支持埃及既請睇路

收到風
今晚埃及坐和望贏

正常啦
搏臨尾2場好過

以前高登好流行嫁

我都想辭

基沙文兩次都留隊
一次係佢愛隊 獌狗 唔走
一次係世界上最勁球隊之一
都唔走
其實佢係咪等緊某間球會出手

邊間

係等緊利記

Now or Never

等緊些路迪

我想講巴黎姐

de gea唔去皇唔通🤔

BREAKING: Mohamed Salah is not in Egypt's starting line-up for their World Cup opener against Uruguay. #SSN

Oh ,唔睇了

好期待

冇沙拿 ，不了

水貨後備出一陣please

利記 所有賽程
mobile calendar ios/android

BREAKING: Salah is not named in the lineup to face Uruguay

#EGY XI vs. #URU: El Shenawy; Fathy, Gabr, Hegazy, Abdelshafi; Elneny, Hamed; Warda, Elsaid, Trezeguet; Mohsen.

#URU XI vs. #EGY: Muslera; Varela, Godin, Gimenez, Caceres; Nández, Vecino, Bentancur, De Arrascaeta; Cavani, Suárez.

係後備

查斯古特

無 salah
無 salah
Losing ball la 喂
完喇 喇 喇 喇 喇 喇

好似係話條友似查斯古特
所以nick name係咁

📣DEBATE - NABIR FEKIR RECENT INJURY HISTORY

Knee Contusion - Feb - April 2018

Knee Injury - August - Sept 2016

Cruciate ligament rupture - Sept 2015 - April 2016

With Fekir about to take part in the WC for 🇫🇷did #LFC do the right thing backing out of a £52m deal, Reds? 🤔

Anfield HQ post既 大家典睇

無 沙拿 巴啦巴啦巴啦

噢 文尼文尼

Ok
唔睇

DLLM FSG

睇黎埃及 博之後兩場贏 呢場希望偷雞和到

訓到2點睇丙朗

丙朗都好睇

呢場佢應該守
陣間比S7咬到出唔到
班埃及佬唔只追馬德里
仲追殺巴塞同蒙迪維多

識睇一定睇艾斯柏斯

打漏左 係丙朗果場

沙b

出到先算啦

想當年西班牙前中後都有我利既人

下兩場唔好博到出事就得

連拿 大比 沙比 托

依句真，早d歸隊

摩 ，利亞拿 ，劍

我利得8個有世盃打 會露太少

無 沙拿 巴啦巴啦巴啦
賣 文尼文尼
賣埋 費綿撈

我地重有摩蘭奴～～～

淨係wales 冇得踢已經少左兩個人
ward 同 woodburn

會，基本上一線既都冇我利既球員
有正選果班通常都二三線，搞到冇乜feel

Liverpool are likely to sign Xherdan Shaqiri after the World Cup. He's not an alternative to Nabil Fekir. (@MaddockMirror)

On Fekir: “Liverpool could certainly revisit the deal. I was told that it was wrong to rule out this deal. Liverpool can look at the World Cup and maybe revisit it. A player could come in like Fabinho where no one has a clue.” (Vinny O’Connor)

一件20m一件6-70m
緊係likely依件啦

沙拿 同 文尼 各帶一隊 ，兩隊都唔睇好

奴龍 非必然正選

英格蘭得軒 ，Taa sub

米奴 後備

老虎撚 正選既 但會否睇

凖備開波

去緊睇軒

文尼果隊勁d啦
最少有高列巴尼
沙拿得隻西布朗果個中堅
差咁撚遠

記得果隻中堅 差d靜傷沙拿

威爾斯而家揀wilson

如果la子 同 ox子 唔係傷 ，對我地黎講英撚會好睇好多

拉膠 vs 丙羅

【利物浦對拖連奴】

最後一場友賽 confirmed，8 月 7 日，晏菲路！

首名 卡雲尼

球玉丙隻手

埃及唔係有阿記防中咩

阿記有防中

Mo salah

正選

冇·沙拿

冇得睇so b同 沙律同場

牛一要入返粒賀下啦

岩岩翻到屋企，發現冇沙拿

後備應該會踏下草
mo salah mo salah mo salah

應該 60-70輸緊粒會出啦

烏拉圭應該入至少兩粒

咁理想 我驚大敗

大敗就唔會出嫁啦

烏拉圭今年陣容平均左
so7

對口型架 冇聲既

烏拉圭個前奏長到

又到世界盃 球迷激起鬥志～～

人地啲國歌正幾撚多

我地冇國歌

有查斯古特

海闊天空

睇埃及8號
之前睇過friendly好撚勁

好少人

屌拿星個場空到

點解會坐唔爆

邊有咁多人有錢飛去睇

卡雲尼

烏拉圭好急

講波佬廢撚到

埃及都似樣喎對住隊硬野

埃及好似比想像中勁

仲要未出王牌

埃及很多人踢英超

算被人低估

so7其實可以唔駛咁急

埃及守得幾有英超下遊隊嘅味道
捱得著話唔定真係偷到雞

守呢場 ，下兩場攻

Mo salah

球場坐唔爆

艾歷尼 沙拿 西布朗 史篤城 4件？

假到咁都冇牌

唔使做咩

so7好燥

同班又廢又冇拼勁嘅人踢波唔燥就假

之前踢利都係咁

越位

唔入

so7

笑死

入左

屌你soso

牙蘇

阿蘇

埃及都打迫搶

埃及個龍幾勁

年青人，究竟有咩動力，驅使你喜歡利物浦呀？係愛呀？定係責任？

so7老了

烏圭得阿蘇迫 其他hea到

埃及真係守得唔錯
Salah如果無傷有佢打反擊哩隊野應該幾難啃

so7狀態唔好

如果利既後防好啲

如果利既龍門好啲

蘇7依家真係唔惦

跌watt跌左成季

沙拉

so7好廢

佢果種踢法差唔多開始跌啦

要用千年積木出法老王

全部波斬比龍門

屌你丹尼爾串鳩我利

屌 垃圾viu串鳩高普

高甸

兩翼好廢

俄仔應該首名

點解世界杯我完全投入唔到一啲緊張都無 ？

超級大傻仔

又傷

CLS

空氣倒掛

個22號仔打得咁好
偏倫自已整傷自已

因為未出沙拿炸

好似都係猁狗黎

想換沙拿？

下半場實出

一去到前面就停唔到波

希望係

好似睇緊兩隊正英超下遊護級大戰咁

早d訓睇2點場算

高甸

相比起拉莫斯, 碧姬果d 真係名大於實

實大過名先岩

烏拉圭比想像中廢好多

又有超級大傻仔

呢個真

個埃及佬有直線比都要狂斬

對翼同中場弱點

條中場真心廢

442 9斬
同下遊分別在於有卡雲尼同蘇神打前

so7>so9

下體會攞西甲個年條防線

同利一樣中場真空

so7帶死晒

又斬 耶子9981

回哂塘

中堅上黎策應仲勁過班中場

forlan >>>>> so7

艾蘭尼都幾廢下

有沙拿係到,應該爆到佢啪啪聲

似層相識既感覺

有salah既話
埃及贏硬

其實烏圭呢場唔應該後場搓上去
因為埃及成日踢迫搶
反而應該直接skip 中場
等so9 卡雲尼hold到波再插上仲好

分唔到係埃及中場勁定烏拉圭中場廢

埃及反擊幾爽
差沙拿

又訓

真係有機偷雞

So9真係好撚廢 買左烏拉圭

so7出黎拎波扭下啦
卡雲尼入去柒好過啦

Godin都頂唔住班中場

有冇手足有vpn推介

蘇神拉落一格幫下手組織好過

So7

kitchee>>>>>>>>barca

角球個球唔入真係

埃及韋達 好像唔錯

成個費蘭尼咁

出coates

godin預上去算

當so7去到疤唔洗再carry一班傻仔之後

買左烏拉圭

回家吧

依家波仔化左

存在感下降

香港巴塞 >>>>西班牙傑志

同D勁人一齊踢波,HEA左

負重能力即刻下降

以前既烏龜 卡雲尼做支點
so9踢10號勁好撚多

無沙既埃及>無沙既猁

咪叫烏拉圭啦 叫老鼠拉龜好過

終於明點解咁多人話so7大跌watt

真係差好遠

fsg個2億轉會費可以買哂成隊沙

佢同班中埸一樣妹妹下

14年踢利狗訓練有素
明顯carry到烏拉圭

viu條女知唔知自己講緊乜

條女講嘢廢到

咪又係讀稿

條房都聽到條女講乜鳩
完半場咋喎
乜撚野下一場

14年踢利狗=萬能,乜都要做
E+佢只係最前,淨係做埋門一腳

估唔到烏圭咁撚廢

返利練返啦屌

先唔係
而家踢巴塞要時時刻刻留意美斯係邊

烏拉龜真係老鼠拉龜

係
佢利狗嚟，之前睇Viu佢講過

姐係踢得太多老細足球,唔識做番主角?

離地轉身控甩

買埃及個龍ok?

買呢個龍同沙拿圍爐

好老啦

想沙拿出黎？

換了

有經驗

撞下條腰都唔得？

好似拉親埋

一撞就換 咁謹慎

中場大將黎

godin

係埃及買多個翼打後備啦

禁制未呀

埃及D人意識幾好 係技術差D

閪布朗個中堅好似唔錯

so7廢撚到

肥左好多

比兩個硬長肉腸夾

蘇仔其實傷緊
紥住上

睇完呢場波,各位利迷仲想唔想so7回歸

想

妹撚到

換走個廢翼

SO妹妹

換沙拿未

未好番唔好格硬出啦 守到0:0就算

0:0唔算太著數

和 唔似會出

腳軟

韋達

0:0好啦 俄羅斯唔算勁 依場拎到一分出線機會大左

埃及打得唔錯

唔出沙拉

沙拿應該未傷完？ 出口術？

真係好番哂就擺正選啦

應該係放係到嚇你 完全唔踢得

依家咁出口術對面點都驚你換佢出黎

我就唔信踢得唔出

好彩呢場係早場
西波都易捱d

睇下輸1球既話會唔會出

so9比波又慢一拍
走位又同隊友重疊

一陣西葡 深夜西波就慘

太慢啦,比著係沙拿已經爆嬴左

本身阿蘇都唔係爆炸力見稱

埃及咁多反擊打，但次次都柒下柒下

應該兩隊都想悶和
然後鬥數另外兩隊

爭個沙拿

入黎個卡拉巴好廢

利狗咁多反擊打，但次次都柒下柒下

傷左冇得出啦

好似睇緊利咁

埃及好似都係附加賽入？

埃及前面果班好唔惦

幾次接近單刀都自己踢走

兩翼都帶唔到波上去
有水貨實差好遠

防守邊有埃及咁勁

老鼠拉圭

差個龍姐

散到自己人

粒lin好突出

Puma年年都飛釘波衫

烏拉圭件波衫緊到個個飛釘

比前少少啦

呢兩隊應該要出線

有沙特的存在

已經決定左有一隊會出到線

咁多反擊都唔出沙拿

So9

so9....

做乜撚

so9
好撚廢

收哂

垃圾級

so9

蘇神

終於明點解疤要買基士文了

第一下已經射得

咁都唔射，係咪智障
屌

so9仲廢過ings
不要回來了

換so7啦 狀態唔得

蘇9好On9

蘇神係咪踢得太耐疤 唔識點carry人

沙拿恥笑

Salah笑到

回曬塘

Agger

回巢

屌 冇沙拿

不了 我利唔養廢人

so7回哂塘啦 以前呢d波第一腳攞遠柱入左啦

水貨睇到忍唔住掩口笑[ sosad]

巴塞搞到so9頓晒

以前一早扭埋過龍再處理

全盛期直接射爆近柱網頂都得啦

應該係佢點射都入

咁大力
成隊波啲基本功廢過港超

godin前鋒黎?

水貨咪又係唔入

高甸勁搏命

係利carry得一定要勤力

Godin respect

烏拉圭D人都開始老化
好多都過30

老人家
今場都爆左上黎幾次

11號無撚野呀

妹住打反擊

係利踢有黃金十五分鐘比佢入波

埃及11號廢到

d走位唔知做緊乜

都叫威過啦

痴線 反擊走係兩個中堅到

唔出沙拿

冇沙拿了
sobhy

真係出口術

咩話

預左啦 唔輸既一定唔出

買埃及個龍啦屌

埃及龍

卡雲尼終於做到野

買個gk la

買啦

個龍買得了

買埃及龍留沙拿

好撚型

簽埃及個龍啦

salah完場笠波衫ok?

Bid

埃及既英雄唔係沙拿係個龍

卡利奧斯守到？

btw大家 都係冷靜d

史迪基倫堡 世盃都好勁

立即落bid啦屌

落你老母bid咩

好9過利果堆

蘇神爆唔起了

要不是高甸 烏仔早就完蛋了

阿狗個埃及防中ok

而家先出14

白簡迪

中柱

豬隊友

天助埃及

cavani 好勁。。。

有運到

運都有

嚇死

卡雲尼勁到

完

埃及

wow

絕殺

利式輸波

傻西唔換沙拿

挨左89分鐘

咩波黎

利物浦黎？？

典型利波

其實烏拉圭有啲推人

沙拿唔開針

低死，輕敵唔出沙律

呢啲波唔博都抵死

放棄中場
89輸波冇仇報

紅衫=利

沙拿心諗黎到國家隊都一鳩樣

無得咁講架喎

冇傷就好 啱先大把機會

覺得根本未好返

Molamola

咪係 未傷好搏黎做乜

出10分肯，浪費成隊波努力

利post又燈

沙拿So9sad

埃及玩完，前邊無個識射波

烏拉圭出左個5號之後生左好多

出10分鐘點都要，久守必實，做樣都要出

80分鐘個陣都和緊 埃及擺明搏一分
一分在望 點解要搏沙拿

水貨仲要今日生日

生日輸波

嘻嘻

呢個想法就造成呢個結果

唉個樣

所以咪話唔應該求1分

沙拿灰到

結果論

好大打擊

屌我個和

消極埋尾打法，冇好結果

換出黎比到烏龜既壓力大幾倍啦 鬼會比對面谷哂上黎

如果把握力好啲，埃及有機會三分

入多粒啦屌 買左讓1

唔搏有乜問題
一個唔該又傷得嚴重左影響埋開季未仲煩

到死猁狗換人出嚟守你班仆街咪又係屌撚到高普媽閪緊

so9又黎料

so7招牌技

插水蘇

沙狗

呢隊利物浦黎

分明未fit未出得啦，賽前出口術

蘇

so7 呢d 真係好 7

揸人碌jer

訓曬佢 有級數

心涼到

沙拿對住godin就算出到但唔係top fit都無乜用

話唔駛出班友

人少少利迷我先插你地，出面懶得講

個勢咁好，埋尾玩消極唔出沙律調動對方，比人全攻型

so9唔畀人走

Godin 真心世界級

好撚蘇亞雷斯

係咪又想咬

埃及都算係咁啦

其實踢得唔差既 又唔算死守 防守又好有系統

但係睇到烏打埃及都打成咁
應該都走唔遠

如果沙拿係100%好返既 直頭有正選啦
今場沙拿應該未完全出得 個刻唔搏好正常呀
一陣又傷既 之後兩場直頭唔洗預佢喎

希望埃及可以壓過俄仔出線

點解成隊冇其他人識射波

咪係 一陣開季出唔到點算

個教練要負責啦 咁多空位都唔出沙拿

11號食屎啦 反擊走位痴住對面兩個中堅

淨係記得右路有球腳面一彈比人接實果球

係 睇完琴晚隊垃圾沙特對比更大

呢件勁廢

好想咬咬

係利迷角度就緊係唔想佢出既

奧力子仲好過佢

係咪睇緊利物浦

紅衫

你肯定？

個教練想搏和就算

埋尾勁消極足球 打返80分鐘果段啲防守都應該不至於輸

第2要對西班牙 其實好值搏

起碼神鋒唔會反擊痴住個中堅

西班牙內亂唔睇好

下場輸埋比俄仔唔洗再出

埃及個龍勁過k1好多

西班牙高全部人一班波
如果世界杯聯賽制贏硬

10幾20分鐘都唔出得
5日後可以打正選

係

我睇保單對猁狗嗰陣仲勁過呢個龍

埃及龍幾勁

快 唔好比on9子開

睇世杯 幫利搵龍

下個post係28

沙拿生日快樂

快啦 on9子唔係度

沙拿生日禮物